咁多五毛帶風向指向南亞人，我地好應該預先發出警示

及早警告南亞人士主要聚集地如重慶大廈及各清真寺，臨近10月20日一段時間可能會有狗臥底派人破壞，小心出入安全。

召喚UST南亞仔

好明顯實出事

同意
千祈唔好中計

一齊做文宣預警啊

推